[Gay]深夜Gay台 2

想問下多唔多去Gay Bar既member

可能我圈子細

我覺得好多member都唔去